人道災難 黑警新策略 拉FA 幫推！！！

黑警用新策略 想拉哂班FA 等冇人再出黎急救 冇人知d人死定傷 快d推出去比多d人見到 幫手retweet下面條link都唔夠

retweet完再係下面個list揀五個人黎tag 再share 個post 比你地既friend 一定要用最快速度比全世界知

國會議員twitter名單:
@SenHawleyPress
@SenatorBraun
@SenatorRomney
@SenBillCassidy
@SenHydeSmith
@SenDougJones
@SenTinaSmaith
@gillibrandny
@SenJackyRosen
@SenJohnKennedy
@SenCortezMasto
@SenKamalaHarris
@SenMcSallyAZ
@SenThomTillis
@SenSasse
@SenatorRounds
@sendavidperdue
@SenJoniErnst
@SenBooker
@SenBrianSchatz
@senatemajldr
@MartinHeinrich
@SenatorRisch
@SenatorSinema
@SenatorBaldwin
@SenTedCruz
@SenatorFischer
@SenAngusKing
@SenDuckworth
@SenKevinCramer
@SenWarren
@SenTomCotton
@SenatorHassan
@MikeCrapo
@SenatorTester
@SenJackReed
@SenFeinstein
@LindseyGrahamSC
@SenJohnHoeven
@SenJohnThune
@PattyMurray
@SenatorEnzi
@MarshBlackburn
@SenBluementhal
@SenatorWicker
@RonWyden
@SenatorCarper
@SenatorDurbin
@SenatorLeahy
@SenWhitehouse
@SenGaryPeters
@SenCoryGarden
@Sen_JoeManchin
@SenToddYoung
@SenRonJohnson
@SenatorLankford
@SenatorBennet
@SenToomey
@SenatorTimScott
@RandPaul
@SenJohnBarrasso
@SenCapito
@timkaine
@SenBobCasey
@ChrisMurphyCT
@SenRickScott
@SenatorCantwell
@SenatorShaheen
@SenatorCardin
@maziehirono
@SenMikeLee
@SenatorIsakson
@SenAlexanser
@SenStabenow
@SenPatRoberts
@SenateDems
@SenatorTomUdall
@brianschatz
@SenSherrodBrown
@SenSanders
@SenJeffMerkley
@SenAmyKlobuchar
@SenMarkey
@RoyBlunt
@SenatorBurr
@SenShelby
@SenatorCollins
@senrobportman
@SenatorMenendez
@JerryMoran
@ChrisVanHollen
@lisamurkowski
@SenSchumer
@marcorubio
@ChrisCoons
@GrahamBlog
@SenateGOP
@JohnCornyn
@SteveDaines
@ChuckGrassley
@MarkWarner
@Jimlnhofe
@JohnBoozman

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

push

Done

不要問，只要 retweet

Twitter唔好係咁@人

之前好似有人話twitter唔興tag人，咁做係好無禮貌?

██████ 過去曾經及將會參與社運的醫護、First Aid 請進

done sir

推
拉得fa遲下拉埋記者
極權國家一定會做既野